警察一齊上街不是夢

我係早兩日開post叫人唔好屌黑警，但的最終都有屌仲要找大聲公帶領屌，屌到佢反艇

希望大家keep住屌，屌都班友慚愧，屌到佢地士氣低落，一齊上街，203萬上街不是夢

如果警察都散，可能會爆發到當年icac咁，到時政府一定妥協

倘追究警隊

出黎俾人打呀？

多一個警察辭職，就多一份力量

快撚d上街一齊鬥屌啦你老母

黑警冇一個係無辜

利申識左兩個做警，比我煩到佢地遞左信

凡事總要信，雖然未必成功，但唔試就一世都唔會成功

咁都然係好friend先感化佢，唔friend個啲unfriend左，屌佢老母

當假日去放下狗

又想洗白？

一邊告上國際法庭
一邊遊說佢地跳船保身

黑警！完

唔係洗白，警察仆街就梗嫁啦，但我地今次抗爭目標係乜野先？林鄭下台？警察收皮？撤回？定真報選？你自己心中都有答案啦，我理得你係咪中途轉立場，依家企埋同我一陣線我就撐

先攘外，後安內，一致對外，打完日本，我再同你毛毛打過。如果盧偉聰反咬林鄭一口，又或者警員內部混亂，你覺得局勢會點？自己諗

推